\documentclass[french]{exam}
\input{ ../../../preambules/mes_packages_lua }
\input{ ../../../preambules/style_act }
\header{\textbf{Chapitre M1.} \textcolor{gray!60}{Seconde}}
{}
{\themeMvt}
% -------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\titre{Exercice : le plongeur}
\begin{center}
  \textit{Inspiré de l’exercice 22 p 213 du livre scolaire}
\end{center}

On étudie le mouvement d’un plongeur, à l’aide de la chronophotographie ci-dessous.

\begin{figure}[ht]
  \centering
  \includegraphics[width=.8\linewidth]{ ./plongeur_chronophotographie }
\end{figure}

\begin{enumerate}
  \item Dans quel référentiel étudie-t-on ce mouvement? 
  \item Utiliser l’échelle de distance pour calculer la vitesse $v_1$ et $v_2$
  \item Sachant que la vitesse initiale $v_0$ vaut \qty{4}{\m\per\s}, déterminer l’échelle
  utilisée pour la vitesse sur ce schéma.
  \item Utiliser l’échelle précédente pour calculer la norme des vecteurs  $\vv{v_1}$ et
  $\vv{v_2}$, puis les tracer.
  \item Quelles sont les caractéristiques du vecteur vitesse qui varient au cours de ce mouvement?
\end{enumerate}
\end{document}
